年金，自願醫保，強積金，各種保險問題你問我答

年金，自願醫保，強積金，人壽，儲蓄，意外，醫療，危疾，派息基金等

最近推出既年金同自願醫保，可以為自己既將來提供一個保障，每年更可以扣減最多10200既稅

係依個打工仔咁易轉工既時代，每人分分鐘都有幾個帳戶，只要整合左就可以省卻不必要既時間、金錢

另外各種需要都可以向我查詢 歡迎比較

負評 不回覆 善用不推文回覆

樓主要上連登揾食 祝你呢世都開唔到單